嘈喧b閉定嘈喧巴閉？

嘈喧b閉
嘈喧巴閉

鬧翻天

Justin 巴ber

嘈穿巴閉

嘈炸天